世界衛生組織正式將 #武漢肺炎 的新病毒命名為「2019新型冠狀病毒」

Now News - 新聞
3 分鐘 ·
世界衛生組織正式將 #武漢肺炎 的新病毒命名為「#2019新型冠狀病毒」。#國家衞健委 安排本港的 #食物及衞生局 副局長 #徐德義，到武漢考察及了解最新疫情，雙方並無公布任何行程。

Middle East respiratory syndrome (MERS)
中東呼吸症候群

中國肺炎

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

應該叫習敗北肺炎

中國肺炎啊屌你老母

習近平新時代中國特色肺炎

叫呢個啦！

未見過咁柒既名

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢